深水埗b出口有8隻狗

如題

返屋企唔好地鐵啦

大家小心